40歲生日，一條友入去海洋公園慶祝會唔會好L毒？

諗住入到去同威威司令影下相好無？

今日有冇鬼屋玩？

唔會

露面自拍得正皮

有咩毒
一個月都幾個巴打自己去啦
新會然?

40歲生日去叫雞好過啦
去乜撚嘢海洋公園

who cares you are 40

去唔去都毒